工人訓工人房定空房？(2)

竟然1001左

承上題。。。

暫時定左佢照訓工人房，訂緊床櫃，客套房空返出黎備用，不過佢投訴果下真係搞到好老尷..........

以為樓主係仔
炒撚左佢啦

請我 識撚到D貓高潮

第一日就投訴，請工人定請公主

成家包括有時會黎住既長輩都幫住佢

樓主有無睇淪落人？

又要不滿，又唔敢出聲
有人比意見又話自己話唔到事

咁不如摺埋乖乖地幫老公含撚算啦

我隻貓仔發情中，晚晚都好嘈

有啲香港人訓太空艙炸，多多要求on9架

緊係有

巴打好有心

小心佢偷野
通常閪到爆先會斷約

係喎！一陣買個有鎖既首飾櫃

炒左未

工人有獨立房有套廁有露台已經贏左9成同鄉啦係咪呀
你唔係好似purple 姐姐果d 咁邊有得嘈, 只係個工人自己期望太高怪得邊個
一係就俾個主人佢做瞓主人房, 一係就加多d人工囉

呢啲工人主客唔識分養唔熟
快快手炒左佢；如果唔係你隨時一身蟻

Lm

咁平！

我追post睇到個工人投訴你個刻真係呆撚咗 真心炒咗佢啦絲打 呢啲人得一想二 請工人都係想幫輕下自己而唔係受氣啊

有房已經好.
知唔知香港好多人一家3-4口. 成間屋係冇房架?
不過眼見D 貓既待遇仲好過自己. 又真係好唏噓既..
我2個FD. 一個住加州豪園. 一個住康樂園.
2個都係請咗2個工人. 職責只係做清潔. 放狗. 其他買餸, 煮飯. 嗰D 乜都唔使佢哋做.

同人唔同命

工人姐姐緊係同男主人同床

我都唔知有咩好嘈
工人咪訓工人房
佢呢個size 好過香港唔少人
至少好過我
Btw樓主原先請開鐘點做咩無啦啦唔繼續請佢？
奇實好多香港鐘點姐姐做落真係有心機過好多印印賓賓

而家情況就好似公司請左個茶水阿姐
佢第一日返工見到有間向海visitor office冇人坐
就想霸左間房
仲要唱公司孤寒
咁都忍得

當然人人都有權追求更好待遇
但係佢依D擺明獅子開大口

你地成家係咪都係不識險惡type黎
炒左佢啦
有多工人case有得比你睇啦

係呀，鐘點嬸嬸黎幾個鐘但幾個鐘都係好intense做緊家務，真係好appreciate

無錯成家都不問世事又怕麻煩三代都係咁

Purple 姐姐真係有無回帶

想睇貓房

上個post仲成班話唔俾客房佢住不近人情

我發現D回覆同我一樣咁人格分裂，一時覺得心軟一時覺得唔可以咁做

No 哦fan屎，我明點解個工人會sad左，我屋企係你1/3但係個工人房則冇咁西，擺左單人床就點擺嘢沖涼啲水”淺”晒出嚟

不過都係抄左佢啦，第一日就投訴... 長遠個工人房可能要裝修打通廁所，工人房

我覺得主要問題係要瞓地下
如果本身間工人房有張正常床同櫃
個賓唔會咁多嗲
而加得張床褥喺地下其實好sad吓

反而唔明點解咁多人攞啲劏房太空艙比
做得有錢人屋企嘅工人住得好過嗰係正常啦吓嘩?
間房好過唔少人就等於要接受瞓地下?
當然佢要求瞓客房就一定係too much
但唔等於佢唔可以提出意見

之前有個裝修post 200尺住3個人連工人
個工人都叫有張高櫃床
而加1500尺反而個工人要瞓地下
咁叫正常?

其實係張訂造床未到

180尺 4房2廁

想睇貓貓

兩邊都有唔啱
super打和啦

作為工人
無論個主人間屋有幾大
要求客房又真係大貪
同埋你哋一早已經利益申報咗一間樓俾老人家過夜訓
一間俾第時小朋友
咁佢都虎視眈眈客房
又唔抵幫

而你地
提供比工人一張床架都冇
淨係得床褥訓地下
其實真係好刻薄
唔好話工人房尺寸大定細
但係至少有個床架都係一個尊重

你老公有能力買咁大間屋
你又有能力而家搞生意
決定工人房問題都講到世界大事咁
我勸你爽手d 俾d 決斷力 解決 好過啦
我唔知你另一半係含住金鎖匙出世定係白手興家
如果唔係含住金鎖匙出世
你另一半d錢又唔係無啦啦爆出嚟
過往總有請工人嘅經驗
再唔係向長輩請教下都得姐

算啦
我呢d窮撚都係出返去
由細到大廁所都係乾濕唔分離
拎住花灑射住個馬桶一齊沖涼
有錢人嘅問題
我真係識條鐵咩

sd下呢d youtube裝修片比你老公同個工人睇人地拉條簾落黎就當工人房,仲要話好滿意youtube大把呢d

呢個仲撚正 同工人一齊訓咁 扑野都唔得 痴撚線 香港大把工人慘撚過佢,有自己房同廁所仲想點

樓主 隔住個mon都feel到好好人 難聽啲講就係天真過天真嬌
好認真咁講 你而家呢一刻炒咗佢 你唔會有手尾跟
第一日已經有矛盾，你想像吓第時你同成佢朝見口晚見面 佢會有幾多要求/怨言
如果每次都提出呢啲唔make sense嘅要求
你唔通次次都要滿足咩？
你已經盡哂力比最好嘅野工人 唔滿意咪好來好去賠錢送佢走 唔好覺得內疚而唔炒左佢
你係主人 佢係客人 呢點要謹記

*工人

而家睇下點安排間房會妥當D

長輩都無特別教，我屋企兩個菲傭做左20年，都磨合得7788

但聽好多朋友講菲傭印傭都好多蠱惑

而家已經搞緊張床........ (尋日有同佢講ga)

依d垃圾,屋企咁細請乜撚野工人

係呀，我都覺得工人房太細但都唔係我決定

樓主 你真係好單純
你d朋友係唔係都係咁架
個工人你依家咁做就啱喇
升高張床就可以 佢太高要求
對工人真係要好似對男人咁
識放識收一時對佢好dd就可以
買下零食俾佢 有時去出入口鋪買件衫都夠
要保持距離 收好自己財物
佢今日識黑你面聽日佢都會咁做
你要知你先係老闆呀 有乜直接同佢講
佢地就係睇中你班有錢人唔鐘意煩
有d工人仲會打斧頭 數還數路還路
仲有呀 買d普通洗頭水沖涼液就可以
佢唔係公主 佢做到佢要做嘅事就可以喇
我都有工人 非常明白你感受

係買Rejoice同埋Dove咋

我懷疑佢遲啲會坐埋你個位

到底係請工人定公主
第一日黎就投訴又要求間大房
小心比佢食住再要求更多既野

有朋友請個工人照顧大肚婆同將來個bb
點知轉個頭個工人有左,乜都做唔到户日話肚痛
然後又要再請多個工人照顧個工人同大肚婆
仲有補品乜乜都要分一份
唔係就投訴

勁刻薄

其實我覺得間房唔差有自己露台同廁所 邊度搵
係張床唔掂同廁所行出黎係踩落張床有啲唔係幾好
而且第一日就投訴真係請唔過 企硬呀樓主！

利申 係屋企都有自己房 唔係無房先覺得間工人房可以 只係平心而論真心覺得唔錯

一開波就投訴

仲要同一屋簷下 見到都背脊骨落

睇完工人房真係無咩問題
其實樓主糾結d 咩？第一日返工就投訴
以後你見到佢都篤眼篤鼻
都未開始做野未見到表現就咁煩
俾我會即炒請返鐘點嬸嬸
宜家d工人無以前果d咁純品 但正常對待就ok ,
唔係一開波就叫你就狂屌+打佢
又唔係叫你第一日就同工人搭哂膊頭懶fd
如果工人做得耐又好既 咪對佢再好d 囉
不過睇樓主d對話好似唔識用正常既態度對人

樓主以你既性格留個工人係度
真係玩9自己 到時日日匿係廁所喊都唔掂

我已經安排左床架喇，或者佢覺得叫佢訓地下床褥好侮辱

如果係我一定上黎開post開名全記錄

唯有觀察下佢家務做得好唔好，飯好唔好食

屌你老母臭化閪小格格

又係呢間野
都唔知係間野痴線定佢啲客痴線
btw cherry

其實你幾歲
男人老狗都可以決策成咁
但我唔會質疑你工作能力
因為 2件事黎

雖則口上係尊重家人
但有錢都唔係咁樣揮霍
咁樣就個賓賓都得？
定真係有錢到太離地
雖然你有能力
但已經係提供到基本需求比賓賓
大把公屋撚請賓賓係更加衰
要訓廳
2個屋企互走

個頭開成咁樣
仲要繼續就佢
就好自為之

咁你又請外傭其實樓主有無考慮請下本地啲家務助理呢？
大把服務好過外傭得嚟又易溝通，就算人工高小小但以樓主你個家境嚟講咪一樣接受到
BTW老實講我地作為旁觀者，係有小小葡萄嘅
但樓主如果真係想叫佢住主人房，建議你一開始就解釋清楚俾佢知，無謂搞到人怨你

睇到上個post第一日工人已經投訴你我覺得認真炒左佢啦

樓主方唔方便影埋工人房入面個廁所好好奇

覺得工人房無問題有廁所有露台

雖然張床同廁所好近
不過樓主安排左另一個廁所比佢用
佢沖涼痾屎會識去出面個廁所架啦
衛生方面問題不大

都有請過本地，之後發現有時夜晚要用人唔方便，而家都後悔ga，睇下呢個印印做野o唔ok喇，唔ok轉返本地姨姨

樓主住mxxxx bexxxx?

樓主你有冇睇Parasite 因住佢得一想二。工人你對佢咁好, 佢只會得寸進尺。而且第一日已經咁，就更加唔好退讓。
話俾間房佢d巴打, 唔知你真心膠定點。好人唔係咁做架。

類似啦

咁就好，只係想提提你mxxxx bexxxx 唔係41驚你俾agent呃

呢個係深水步

哈。。。從未有過房，訓廳廿年飛機都冇得打，9點就要醒冇得再訓，唔明有房都怨咩心態，樓主請唔請人？

利申爆4可以幫你個仔女做功課，一萬，自己識清潔肯做肯捱。

樓主同老公都好似咁好人
想像唔到係香港點做到老闆

請之前有冇睇過工人個樣先請